涉非禮女同事 檢控官王永森墮樓亡 控方獲准結案

49歲律政司高級檢控官王永森，涉嫌於2014至2018年間，4度在金鐘政府合署高座非禮3名女同事被控，去年11月案件首度提堂，3天後他被發現從住所墮樓死亡。案件今再提訊時，法庭接納控方呈交王永森的死亡證副本，將案件結案。

其他報道：涉狎男友10歲子 女子脫非禮罪 官：事主承認證供多處說謊未必可靠

據報道，案件於去年11月14日提堂後，王永森獲保釋候訊，但3天後的早上，他被發現從大角嘴海帆軒住所高處墮下，跌在平台後當場身亡。他在遺書中透露過去10年患上抑鬱症，對被控的案件有一些想法，感到傷害了很多人。

資料顯示，王永森生前服務律政司逾20年，曾為律政司刑事檢控科分科一的高級檢控官，主要為高等法院原訟庭案件提供法律指引。

警方去年6月正式落案起訴王永森4項非禮罪。控罪指，他於2014年12月，在金鐘政府合署高座俱樂部內首次非禮女子X；另在2017年至2018年4月間，分別3次在政府合署高座另一樓層內，非禮女子Y及Z。

Me2又贏

男人大隻好打有乜用

女人殺傷力永遠比你高